（世界盃）覺唔覺西法德是但兩隊會入到四強

無論主力同後備都係頂級
最小一半都係大球會踢緊
老既有經驗
後生既有體力 速度
總括而言 西班牙 法國 德國 陣容可塑性好大

Thx

使乜戴頭盔呀，德法入撚硬啦

樓主唔講 我地都唔知

巴西呢？

法國不了
除非炒左迪甘斯

不如講夠十七隊已入決賽周既隊

可能爆冷呢